若紅魔棄將盧卡古本輪再入球 將追平巴西朗拿度紀錄

據《都靈體育報》統計，如果盧卡古（R.Lukaku）能在本輪國米對陣拉素的比賽中取得入球，那麼他就將追平兩位國米名宿朗拿度（Ronaldo）和米列圖（D.Milito）的紀錄。

加盟國米以來，盧卡古已經在4場意甲聯賽中斬獲3球，而此前只有朗拿度和米列圖兩位名宿曾在加盟國米後的前5場比賽中攻入至少4球。

《都靈體育報》稱，如果盧卡古能在對陣拉素的比賽中取得入球，那麼他也將在加盟國米後的前5場比賽攻入至少4球，從而追平兩位國米名宿朗拿度和米列圖的紀錄

玩到咁細緻既紀錄？

可能玩玩下變國米單季聯賽最多入波

大佬 而家講緊比利時神鋒 緊係要攞D傳奇人物比較 先對得住魔性爆炸嘅LKK

好勁咩
都唔夠班踢我曼

證明朗拿度吹大咗。

米列圖一個俾人低估的神鋒

幾時到山齊士番生

而家既意甲同當年意甲差九皮啦
咁都好拎哩打飛機